相信有唔少人支持劉德華做行政長官

華仔

一齊大叫：特首！特首！特首！

想當年聽到呢啲騎劫但咁多戇鳩跟著叫，走了

真係好白痴

多得D100呢啲ON9為咗呃LIKE無所不用其極

特首！特首！特首！

高官背後嘅有錢佬心諗：「成班弱智仔 」

一齊入來鞭屍